只要在長江興建一條楊岳橋， 就可以擋住洪水了。

[img]只要在長江興建一條楊岳橋， 就可以擋住洪水了。[/img]

OMDB

可唔可以KEY佢個樣上條橋

只要在南海派出一艘譚詠輪，就可以對抗美軍航武了。

呢啲垃圾post嘅內容太藍絲feel啦

洪水OMDB

揚惡橋

參考98年支那政府
人肉抗洪經驗

派出三萬香港警犬
連同長江下游數千萬居民
組成血肉長城
阻隔洪水來襲